[迷思] 到底功能界別放唔放棄

近呢幾個月 有2個風向
1. 叫人去登記做功能組別選民 去選功能界別議員
2. 屌9人仲喺個制度入面玩 唔可以選功能組別

理想: 本身功能組別個制度根本就ON9 點撚解要喺入面玩? 仲跟制度玩根本就推翻唔到政權
現實: 問心 香港人可以9月前齊心二百萬大反抗去推翻個政權咩? 如果立會選戰唔贏 短期內好似會有更多惡法推行

唔係想做冷氣軍師 只係想大家一齊討論 攞個共識唔好內鬥唔好互屌
不如大家投下票睇下初步對呢件事嘅立場?

: 應該 選自己人入去攬炒
: 唔應該 仲跟制度玩真係等死

議會戰線不能放棄

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

之前都有你咁既苦惱，個個把"口"人唔好去

但現實係
我識有條件登記做功能組別既人，個個都去用"行動"去登記曬
希望你學識睇野唔係聽人"講"，以係睇對方既"行動"

唔係諗放唔放棄而係應該做左先，但係唔好抱咁大期望

d冇票既人係到嘈住哂話要放棄,有票既個個去哂登記
都唔知係咩玩法

登記左衛生界....但無左超區張票

首先你要合乎登記條件

笑死

冇功能票果班又會唔會唔投超區？

超區留返比其他人去處理'
你合資格就一定搶功能組，唔洗考慮

要選 但唔會係抗爭重點
吹到光復功能界別就會贏既係五毛
叫人放棄既都係五毛

攻向所有戰線

五毛好鐘意用二分法同將所有野推到去極端

另一例子：推黃經圈入門要求

兄弟爬山
有得攻，點解唔攻
潮水般，全方位進攻

入去唔係為要做到啲咩
而係唔俾佢地話做就做
就算佢地最後緊急法
都至少可以拖佢地一陣先

會專心搞選舉果班人本身都唔係街上抗爭架啦
所以唔係一個二選一既情況

咪佢有佢搞選舉
你有你繼續用其他方法抗爭 無衝突

唔好屌我五毛先
我都係見有個位大家有唔同意見拎出黎討論
唔係帶風向喎

想問一句話放棄果啲
到依個moment個制度改變咗未先
未嘅話係咪到制度改變之前都由得班仆街健制攞曬啲選票？

姐係唔係話有咩成效 但起碼做咗可以阻一阻班仆街攞多幾個席位去推惡法都好呀係咪呀？

唔係話你五毛，係話有五毛想令人陷入一種二揀一既假像

議員姐手姐腳身光頸靚唔會去抗爭
勇武手足唔會入到閘，無份選
兩樣野係由唔同人組成

我意思係
各有各去抗爭啦

係基於現有嘅制度上去打壓班建制未嘗唔係一件好事
當然要keep住去抗爭去改變制度
但係唔好忘記一點
如果我地放任依家個功能組別唔去選嘅話萬一建制大勝/到特道選舉時選咗個更加閪嘅人黎點算？到時打壓民主嘅方案只會越來越多
咁樣會唔會令到抗爭難上加難？

唔係話你五毛，只係講五毛嘅分化手段姐

就好似「支持攻能組別姐係反對制度外勇武」
明明兩者冇衝突，但係五毛會以咁嘅論調嚟分化

[迷思] 到底真雙普選放唔放棄

所以我字裡行間都有少少傾向係現實D諗 「咪搞咁多野屌人參加功能組別喇」
緊係唔想跟制度玩 都唔公義 但事實上我哋呢一刻真係未夠能力跳出個框框住